Sogo出面有撐警街站

各位愛國愛港既巴絲可以支持下

全部兄弟過晒九龍?冇人黎支援